國慶心情都特別好

中華人民共和國萬歲

返大陸啦講咁多做乜